這些主題顯然與2020年聽眾的生活產生了共鳴。一首熱門歌曲如何在週末的超級碗中場休息節目《Aja Romano》中獲勝2021年2月5日《Vox》
Instagram、Reelz、TikTok和Twitter等平臺讓聽眾和年輕藝術家都更容易訪問。Soulection的喬·凱（Joe Kay）推出了《未來聲音初學者指南》|布蘭德·維多利亞| 2021年2月5日| Essence.com
總的來說，這些神經元的電活動幾乎可以在80%的時間裡預測聽者是否準確地預測了湯姆對罐子的心理印象。這就是移情存在於大腦中的地方，以及它的工作原理| Shelly Fan | 2021年2月2日|奇點中心
利用自然錄音和環境噪聲創造雙耳節拍的方法幾乎是無限的，而且聽眾對它們的反應方式也可能千差萬別。雙耳節拍對大腦有益嗎|Sara Kiley Watson | 2021年1月28日|科普
好吧，我們的聽眾可以在Playa Provisions找到Brooke，或者通過訪問他們的網站給她的員工送一頓飯。一篇Instagram帖子如何激勵來自世界各地的食客捐贈餐廳餐食| Amanda Kludt | 2021年1月27日| Eater
這位朋友在問自己，他是否能成為一個更好的傾聽者。據稱是警察殺手的血腥劇本| M.L.雀巢| 2014年12月24日|每日野獸
一直以來，貝絲都是一個很好的傾聽者，她很善於記錄周圍的一切，並接受這些。退出採訪：《行屍走肉》的貝絲告訴所有人|梅麗莎·利昂| 2014年12月1日|每日野獸
這位脫口秀電臺的風雲人物和福克斯新聞臺的主打人物將自己定位為TRN家長的長期聽眾。右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸
如果日本威士忌像交響樂，那麼我就是一個心滿意足的聽眾。小心，蘇格蘭！日本威士忌正在崛起| Kayleigh Kulp | 2014年11月16日| DAILY BEAST
社交媒體扭曲了一切，但在廣播中，聽眾直接聽到的是我的聲音。我不是鄉下人，也不是流行音樂。我只是純粹的加思布魯克斯|David Masciotra | 2014年9月10日|每日野獸
在他的聽眾看來，這個人的語調中有些東西是不必要的，在某種意義上是責備的，奇異的。還有三個約翰·默斯的故事|阿爾傑農·布萊克伍德
現在我們來談談聽者更感興趣的風琴系，即各種風琴音調。最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒
只有一個成年人——馬布爾先生被允許進入廚房，他在那裡只是作為一個聽眾。邁克·馬布爾|弗蘭克叔叔
瓦尼的語氣裡流露出一種冷酷、刺痛的輕蔑，聽者絲毫沒有忘記。王冠的重量|弗雷德·M·懷特
他的聲音和舉止都很討人喜歡，他對自己的評價也很謙虛，足以讓他成為一個欣賞的傾聽者。南方軍的補給| Caleb Huse